斬下眼 bitcoin 又就落番8000😹

多得cme整個期貨 比人沽到仆街

有錢唔賺咩

救世主出現

火森fat fat

Bitcoin熊市 回到起點係一定
差在要幾耐時間

去到跳樓都要排隊

我淨係相信連登話升，個市就會跌
連登仔話跌，個市就會升

準備入貨

好公平 唔比沽空咩道理

幾時出ETH 期貨

就係有期貨先由5000升到20000喎

好yeah
5蚊見

12月中先開始有wor，果時已經萬幾蚊

呢個講法同當年大陸拉人沽空一樣咁弱智

咁索羅斯當年點令港股大跌 又沽期指又拋港元 沽空會冇作用？

有傳推出期貨消息先開始推上1萬

沽空獲利先要條件係有泡沬，牛市沽空同自殺無分別

Bitcoin 呢 D Crypto Currencies 係無監管, 所以呢 D 價全部係人做出黎 ( "交易所都可能有份" )
鬼佬叫呢 D Pumps and Dumps

有興趣自己 Google

記住做 Bitcoin 呢類玩具貨幣既市

係無犯法

所以我問過好多人呢 D "市值" 同 "兌換價" 係點定同稽核係無人答到

最新報係 1 Unit BTC = $8,771 USD

上車最後機會呀! 聰明人先賺到既錢!

我既分析 2018 年尾應該上到 $400,000 USD = 1 Unit BTC

永遠講cc 都有人技術人上身講blockchain 幾安全幾有價值
又或者調轉話無實質價值支持一蚊都唔值
其實無監管個價就唔係咁計出嚟而係造出嚟

發達過案

亞麻係佢生日送左佢 $1,000 USD, 佢買左 100 個 Units 既 Bitcoin
佢連書都未讀完就發左!

你班廢柴唔識咩叫 Blockchain 就抵窮啦!

跌唔停😅

到宜家一刻都唔知點分析這堆野